作为最便宜的形式之一，它还有无味的优点，其他铁化合物尝起来像生锈的管子。《一个人用更好的盐结束全球灾难的远征》|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工技术评论
迈阿密队周三仍然人手不足，输给了匹兹堡队，但尽管奥拉尼伊在12次投篮中10次未命中，但他打了37分钟，贡献了7分、3个篮板、2次助攻和2次抢断。NCAA给予转会运动员全面豁免，其中大多数运动员可以立即参加比赛| Des Bieler | 2020年12月17日|华盛顿邮报
在长期的经济衰退中，工人的技能会生锈，机器会变质或过时。为什么我们没有陷入另一场大萧条|杰弗里·科尔文| 2020年12月6日|财富
华盛顿更生疏，而不是休息，这一趋势仍在继续。欢呼还是失败：华盛顿在对巨人队的惨败中比丹尼尔·琼斯多出五次失误|斯科特·艾伦| 2020年11月9日|华盛顿邮报|
雇主们不喜欢雇佣简历差距大，或者技能过时或生疏的人。长期失业者在旷日持久的刺激计划谈判中首当其冲，谈判于2020年10月9日举行
但是，一周又一周，艾迪生住在帝力的一家旅馆里，等待着东帝汶司法机构生锈的车轮将她释放。让我们释放被囚禁在地球尽头的俄勒冈州妇女Stacey Addison | Christopher Dickey | 2014年10月30日| DAILY BEAST
在世界各地，一座生锈的二战堡垒漂浮在英国海岸。发现地下迷宫、偏远城市和更多的世界失落之地|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年7月8日|每日野兽
由于生锈和吱吱作响，需要维护和加油，坦克并没有失去破坏能力。乌克兰想封锁其与俄罗斯的边界|安娜·涅姆佐娃| 2014年7月2日|每日野兽报
但在远离竞选活动六年后，她的政治技巧自然有点生疏。希拉里·克林顿在世界杯上能从葡萄牙、哥斯达黎加和英格兰学到什么|内森·达施勒| 2014年7月1日|每日野兽
当然，这会导致指甲钳氧化，水生锈，但会沸腾。《监狱美食家的故事：我是如何在监狱里学会烹饪的》| Daniel Genis | 2014年6月21日| DAILY BEAST
当慢性支气管炎发生肺炎时，特征性的锈红色痰可能不会出现。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
一名学生在一次聚会上展示牛津大学博物馆时，除其他外，还拿出了一把生锈的剑。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
小姐正拨弄着一个生锈的炉子，炉子冒着一点烟，冷冷地温暖着房间。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
它站在生锈的破铁轨上，铁轨上几乎覆盖着枯叶。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
探险队慢慢地沿着生锈的小路开始，狗用三条腿快乐地跳着。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳